返學杯鳩啲撐狗大陸哩一樣得

因為撐狗大陸哩一定好仰慕狗仔玩埋一堆

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

驚咩吖大把撐狗大陸哩做朋友